我發現我老母出軌

由小學開始，我都知我老豆戴緊綠帽，直到而家大學，我老母仲同緊果個男人一齊，近排我偷睇我老母whatsapp，發現個男人仲襯我屋企無人上黎我屋企，我覺得佢地嘅行為愈黎愈過分，我可以點做？我真係好唔開心 我諗左好耐，諗到失眠，究竟我應該點樣做？

搵個男人電話出嚟 打過去屌柒佢

我搵到個男人電話 但我係女仔 我點打佢？

你老豆十幾年都唔知

點解你老豆可以乜都唔知別犀利

我老豆其實應該都知 我估佢扮唔知

老豆唔知?? 定知唔講?

同老母傾傾

佢每日返工返到好夜先返屋企
同埋我老豆老母近兩年分左房訓
原因老母話老豆有鼻寒
嘈到佢訓唔到

我好少同老母傾計

仲有同佢傾佢一定唔認

小心你老豆情緒,唔係話咩,但覺得你老豆d case有新聞攬炒跌落街個d影子喺度,
一個人長期受壓,最終會爆.好好地開解老豆

放上黎我幫你打過去

但我都唔肯定佢究竟知幾多 所以而家好徬徨

我搵到個男人fb
我嘗試緊加佢d仔女
同佢d仔女傾下
你覺得我咁做岩唔岩？

咁多年點會唔知 廢事篤爆姐

你老母火車黎？

原來你老母
齊去勾佬
再無法修補relationship

認真答你
如果你老豆都扮唔知,我建議你唔好篤爆佢,之後靜靜雞同你老母傾下

大人既事其實應該等佢地自己處理返,你做到既,只係可以多d留意老豆情緒.

你老豆唔出聲其實係為咗個家.
但你老母都唔識去珍惜個家,
多d陪老豆啦

火車咩意思？唔明

開場白第一句就...
其實我知道你同XXX既事,你諗清楚要同果條友斬纜定同佢一齊

我仲有個家姐
我覺得我家姐好似所有野都唔知
我話唔話佢知好？

因為你標題寫出軌

同佢仔女傾係有用
有購友屋企差唔多
最後2邊仔女一齊聯手，重做埋fd

如果個契家佬係超人
你親生老豆其實係佢
你仲會唔會煩惱

哩件事冇得避,一定要同你家姐傾

我覺得可以既，不過要持友善態度
我諗佢仔女應該都唔知
如果你唔識點同佢講
佢屋企人同佢講，應該點都會比較好

唉 我無可應做到呢樣野
我同我老母傾唔到計
我而家只係鄧我老豆唔抵同埋覺得我老豆好可憐
辛辛苦苦賺錢比哂我老母
我老母仲要咁對佢

我而家淨係搵到佢地fb
等待佢地確認我
希望真係有用

Whatsapp比佢講就得,千奇唔好親口講,如果唔係又多單倫常慘案
同你家姐講咗,睇下佢咩反應先啦,如果佢個反應係WFC,咁你都係扮唔知就算啦

我同我家姐重來都唔傾計
一同佢講野佢唔會理我
我地感情好差

在坐除咗樓主之外,有邊位巴絲老豆老母試過咁既情況或相反? 老豆老母角式調轉?
有冇巴絲親身試過

分左房訓，可能都知咩事
你啊爸咩性格先？

講真...你搵完佢地可能有反效果...你諗好咗你究竟係要爆大獲定咋傻先再做下一步啦

我住系宿舍好少返屋企
其實係我返到屋企唔知點面對佢地

我老豆從來都唔會鬧人 同埋佢好「林」

1. 同家姐傾下
2. 試下聯絡同佢仔女
3. 十幾年無理由咩都唔知，唔好同你爸爸講住

我真係寧願我屋企人離婚
但重點係我老母負責管錢
如果佢地離婚 我老豆會無哂錢

好認真答你 如果你覺得你老豆真係知既 你就當唔知，唔好搞咁多野喇。

就算你老豆唔知既都唔好暗中聯絡人地既仔女搞大件事，直接自己同老母傾下啦

1.我由細到大無同過我家姐傾心事 大家連facebook都不是fd2.我嘗試緊
3.我唔會自己同我老豆講

Whatsapp都唔應？你whatsapp send完比佢,佢都唔應你啫係佢都覺得WFC啦...咁我又大膽問你,一個家庭四個人,有三個都唔出聲,咁會唔會得你一個覺得有問題？

我驚我同老母傾 佢會斬死我

扮唔知咁問你老豆：佢地點解分房訓，係咪感情有煩惱？
睇下佢咩反應先

其實篤爆咗對大家都冇好處

yes, 所以最好咩都唔做，扮唔知。

我都唔知
呢個問題困擾左我好耐
有一次我中學放學返屋企
我問開門發現我老母間房有人
我老母系房入面喊出廳叫我落街幫佢買藥 佢話佢唔舒服
洗開左我落街
到我買完藥返到屋企 個男人就走左
我老母之後仲要扮無野

我老豆唔出聲咖

我有 同樓主老豆老母各式調轉，又係搵到佢仔女fb，個女人嘅電話地址我都有埋，但係乜都未敢做住，我諗住過幾日去個地址度睇吓

離唔離婚真係唔係你話事,有冇諗過篤完大獲又有倫常慘案發生?

我搵唔到佢屋企地址

我都知 所以想問下大家意見 因為我真係唔想再咁落去

我都係睇我爸手機先搵到

如果你係女, 一於撬你老母牆腳
如果你係仔, 洗少少錢, 請條女去撬你老母牆腳
總之令你老母對呢個男人失望
等你老母明白始終都係你老豆最好

其實根本就係要同你呀媽單刀直入...如果你真係肯定咗你老母係偷食,
你態度要強硬少少,等佢知道你係要佢做選擇,而唔係問佢有冇

問呢d都哂氣 你覺得可以比到咩反應你？
佢唔知既 就會講個原因比你聽
佢知既就會更加冷靜咁講返假設佢唔知既原因比你聽

試到d咩出黎

如果我同我老母傾會有兩個下場
1.比佢斬死
2.佢系我面前跳樓死

系你老母

絲打小心果個男人
好多風化案都係咁樣

睇定d先啦，不過你媽媽做到咁，都唔會覺得自已錯，所以同佢講應該無用。
仲有，如果捉到通姦，你爸爸唔係點都有番d錢？（真心問）

如果同老母傾可以解決到
我就唔會拖到而家

我都有諗過買部cam放系屋但
但影到又有咩用 唉

你老母理虧在先喎
斬乜鳩

佢唔出聲，你再講你想同你啊媽傾下呢個問題
再睇下佢有冇叫停你
如果佢都唔想你多事
咁我諗你都唔好做d咩了
你再擺件事上檯，可能最後都冇人開心

我老母好情緒化
細個果陣 佢試過跳樓 係我拉住佢 佢先無跳到

遲下假設真係離婚，有證據證明喎，好似可以用法律追討佢，你應該跟你爸爸丫，咁有番少少錢都好

唔係叫你去傾
我直接啲講,係叫你老母去解決哩件事呀
你一個whatsapp打哂你見到既野
最後加多句：你打算點處理?
咁咪解決咗囉

驗dna

我同我老豆餅 錢可慳返

過來人話你聽,你唔強硬塊講個問題永遠解決唔到

你老母，成班傻鳩咪撚亂Up呀。

樓主千其唔好輕舉妄動。

咁你都係叫埋你家姐三口六面同你老母傾傾啦
兩個人點都安全過一個既我諗

你send哩個post條link比你老母睇咪得

睇黎你有辦法 請賜教

岩呀，首先要確保自己安全，睇定d先

根本佢係到幫佢老母搵埋藉口

不過講真 樓豬攤牌之前最好有返多少証據
如果樓豬老母死口唔認你都沒計

即係我要點做好？

繼續觀察！開多兩個post！唱下海闊天空！比啲掌聲自己！因為你已經取得階段性勝利

中學時期
我同我老母吵過一次大獲
我離家出走
Send左個massage 比我老母鬧佢水性楊花
佢都無回應過我

我有試過打電話去比個男人 但佢cut我線

你有冇將你見到既所見所聞打哂出黎？

好簡單，你溝左你老母條仔咪得Lo..

即係點？

算啦...你都你由兩老自己解決啦,攤牌又驚個老母跳樓,又唔想搞大件事,同老母傾又唔夠薑...唯有用念力祝佢地快啲分手啦

我最近已經特登曬左我全家幅貼系牆上面
希望可以比d警惕我老母

真係唔好亂黎
你啊媽又痴痴地
你老豆又唔出聲（可能係呢段感情都自卑）
你唔為啊媽諗
都諗下如果爆左大鍋你老豆會幾尷尬，帽左咁多年

計我話點都要chok到你老豆比反應先（e.g. 扮覺得啊有媽古怪，我想同啊媽傾下呢個問題，好冇？ 仲係冇反應就直接同你老豆講你見到你媽有問題）
覺得你老豆多少都知情，同埋佢一定理智過你啊媽
等你老豆知道你大概了解個情況，睇下佢想點點處理
好過直接揾你啊媽傾
Or情夫的仔女傾，廢事件事一發不可收拾

當然你最熟佢地個性。如果你唔想再扮唔知，以上就係我建議，最後都要靠你自己分析

首先...你同果邊既仔女傾完,你真係肯定人地會企你果邊?
第二...就算人地真係傾你果邊,佢地分咗手,你真係覺得你老豆老母可以冇事發生過?
第三...你連你屋企成員(你家姐)都未同佢商量走黎連登問
第四...你都冇證據係手
第五...衰啲講,兩個當時人仲未出聲
第六...你都唔夠膽攤牌

總括嚟講...你都係由佢兩個順其自然啦,一個願打一個願捱

樓主你而家唔好聽樓上d人鳩up搞大件事
你都講你老豆應該知但唔出聲
咁係代表佢唔想頭家散
你爆左出黎頭家就散架喇
比個囡咁踢爆老婆勾佬帶綠帽
你叫係老豆之後仲點面對

所以我話夠境有冇巴絲親身試過就係咁解,但樓主都冇理我勸告,所以我都費事再講落去.

我只可以講我係過來人,我個case比樓主呢個更複雜,最終係等佢地自己解決,現在兩老雖然唔係感情好好,但仲可以一齊食飯,有計傾.

大人既事小朋友唔好理,最多只能睇住佢地情緒變化.多d關心.

我當年係16 歲.現在35 了.

拎起電話send個whatsapp問下你家姐點處理先啦,等你家姐去處理咪算囉

系你老母
絲打都無情講

其實你係唔後你老豆生?

重有咁多年你老豆唔會唔知佢出面有無野, 可能佢自己都有 D 事礙於男人既尊嚴唔能夠講你知.

女人出軌一定有原因, 因為佢知女人先係真正維繫頭家既核心角色.

所以你最好就唔好搞咁多野, 成盤棋就差你落埋果步就搞掂. 玩完.

你唔好學你老母

通常事情既發展係個男人向樓主落手。。

利申:新聞聽得多

個男人係為左樓主

真係有依個可能
樓主有冇成日收到d 奇怪whatsapp?

我
角色掉轉
知道果刻秒速原諒左我老豆
後來佢亦斬左纜

2個細妹唔知但我有探佢地口風
細妹都係原諒果面

因為我媽係比較衰既人，但佢屋企人好早過哂身
我覺得子女角度，老豆為左我地，同為左唔想阿媽無依無靠一直唔離婚，犧牲自己既快樂同人生，咁已經好偉大。雖然係親人，但老豆都有我所不知既無奈同故事，佢都有份痛苦

你同你家姐同母異父？

過來人同意
由其去到另一面都知知地，而選擇唔離婚
佢地一定有自己理由
你去踢爆佢，搞到佢地表果層都無得扮，唔離唔得，就真係親手拆散自己頭家啦
樓主諗真，你老豆晨早都知多少，當佢知你知道時，可以比咩反應你？你只係令佢難堪，同逼佢做佢未必想做既決定。
你可以做既只係多d tum老豆，令佢雖然係婚姻方面失敗，起碼都係子女上得到快樂

至於阿媽你都無需對佢好衰，一段婚外情維持到咁長時間，但佢又無離婚，佢都總有自己無奈之處
總之你插手只係令大家都痛苦

你有無諗過
你老豆唔係你老豆

咩料呀⋯⋯

有D咁既老母真係喊三聲

俾心機第日搵到錢帶埋老豆搬出去住好好孝順老豆啦

原來錢咁重要既，咁你上黎問做咩？
唔比你老豆繼續比你老母呃到死果日咪得囉

樓主你個情況咁似我女朋友個妹既，真係一模一樣，你係咪姓陳？

過來人表示，唔理好過理，不過上埋屋企就過份左

我同樓主個情況好似，老豆唔知佢知唔知，我老母出軌左就有十幾年（以我所知），佢兩個嘅嘅感情都好似十年前開始減緊，去到今時今日都已經冇，所以我都睇到化晒，佢地仲係呢個屋簷下生活咁耐係為左我。

依加出左黎做野，我老母都就黎搬出去，同左個法國佬一齊,老豆就成日北上玩

佢都講左佢家姐未必知你做人條仔又點會知呀

可能人地家姐知 唔出聲呢 又或者知啲唔知啲呢

你老豆一早就知喇

都有可能既，咁你條女對件事有咩態度

應該冇得救
小學到而家喎

我有個朋友同你一樣
仲要發現自己十幾歲既細佬原來係便宜仔

我一樣
前幾年老母出去做野 勾佬仲要貼錢俾佢
到今年都見到佢地用we 7 send情慾短訊
我係舊登開post 除左例牌有人唱老母老母齊去勾佬之外
然後都係猛屌老母係仆街

我同樓主一樣做法 就係扮無野發生

到而家其實關係越黎越差 佢兩個唔會可以一齊出現到

之前同老母傾老母好堅持佢地冇野

所以好老實講 係佢勾佬嗰刻攤親情牌攤乜牌都無用 你都只可以由得件事係咁 你都唔係好影響到變成點

唯有你盡快生生性性 孝順多啲老豆

咁多年嘅事 你依加先話想解決
講真 就算講左件事都好難有轉機 可能仲搞到離婚

得罪講句，勾佬勾婆既賤人落地獄仆街死，拆散兩個家庭既幸福

cut 家用

btw 系你老母

屌你老母囉

垃圾樓主死5P無人屌

或者當年因為你年紀總細，佢唔想因為佢地兩個大人嘅事而影響到你

完全喺我境況

我反而同你相反

有冇諗過搵社工？

我叫你打電話去叫個男人收山 唔係打鳩佢呀

樓主 你老豆綠帽由頭笠到落腳趾尾都唔除都係因為你炸 你要好好幫佢 一齊搵解決方法
有外遇係咪飛得唔洗分身家？ 搵d 私家偵探攞夠證據
你再同老豆兩個生活喇

打去鬧完->老母知樓豬知->老母對付樓豬一係斬死佢一係老母跳樓死

你老豆會唔會都有左第二個
各有各玩

樓主老豆好慘
要對佢好啲

樓主勾引個男人 佢貪新忘舊，等你媽媽死心

親子丼

有時啲野真係唔好講好過講，更何況你又唔知其他家庭成員對件事有幾了解，你一講出黎分分鐘會變成破碎家庭

你係咪弱智

系你老母呀死mk

得閒攬下老豆，講多你唔需要同佢講你知。不過你要令佢明白有咩事你係支持佢。

你溝左個男人去 等佢無得拆散你屋企

廿年後我個仔可能出埋同一樣既post
你估我真係唔知咩
但我老婆人工十鳩幾萬，我搵雞碎咁多
冇佢我有撚新樓住，有撚新車渣咩
要食老軟唯有吞聲忍氣

一模一樣

放cam有用 如果層樓你老母無名既話

你係可以報警話佢擅闖民居 即使係有人帶上黎

絲打 同一情況 唔同既係 佢地一早離左婚無行動可以採取

其實如果樓主老豆一早出聲話你阿媽
咁阿媽咪有機會同對方斷絕來往
依家過咗10幾年都好難話斷就斷啦
我都係過來人 我老豆之前成日係出面玩女人
佢又蠢到死手機d相 wechat又唔del比我老母睇到晒
我老母係即時出聲同佢攤牌 之後佢都有改 雖然我知道佢有時都會同d女人聯絡 但係冇以前咁離譜 玩埋上床 阿媽一直都唔想頭家散 佢想比一個完整嘅屋企我 因為我阿媽上一段婚姻都係失敗嘅 我知道佢忍得好辛苦 所以就算我知道我老豆啲野我都好少出聲 費事影響我阿媽

樓主叫你老豆攞翻個財政大權先
就算冇權都起碼留翻啲私己錢
真係離左婚 生活都起碼冇咁慘
順便試下口風都好

各位 其實我試過搵社工
社工話呢d係大人嘅事
叫我唔好出聲

食緊早餐，成啖通粉噴左出黎

貼個男人出黎啦
講經咩 夾硬屈佢周圍搞人老婆
等你老母死心 個男人又周身蟻
不過5p不如去babycondom開post

痴線社工
一陣斬人跳樓係唔係入佢數先
有問題係要解決
唔係收係枱底

拍佢片拎番d 先
搞有家室既咁仆街

屌有聲

個年中學畢業
個fd情況同你一樣
型撚到單拖約個情夫傾
點知個情夫大9佢 話依啲係情夫同佢老母既事
個fd燥到拎個煙灰缸爆個情夫頭
搞到上哂差館

事後佢老母都斬左纜
好似警司警戒定唔知感化

事隔多年都覺得佢好撚型 係就係要我去差館接佢
但個下真係警狗都讚好

成班都on9 9
結左婚對方有野點會唔知
事實係，唔係因為你地2姐妹，一早離左婚
你仲話搵對方仔女
咁樣只會到時大家鬧反，
你老豆話對方偷食到連D女都知
你老母就怪你一世

如果係我
我會WhatsApp 我老母同佢講唔好帶返屋企玩就夠

咁撚on9 又係依啲垃圾整臭社工個名

其實會唔會你父母各自修行, 各自玩呢?

一撚樣 仲以為講緊我

同樓主個case差唔多

都咁內了，當無件事算啦，佢地無分開，一定有佢地原因，對你阿爸好啲咯，千其唔好找人地仔女，人地仔女知道左，同個男講，個男的未又係同你老母講，你老母到時肯定重撚嬲，有啲野可能好多原因的，如果你阿爸知道都唔分開，可能係為你地好，你重爆黎做咩

有時候我都希望係咁
至少我老豆唔會顯得咁慘

好多年前 我老豆有系我面前呻過老媽收埋個男人d相系手袋
而家我估我老母收埋左d相
所以我老豆就無再講過

可能佢地就係你嘅兄弟姊妹

你系撚完未姐
系你老母臭西

你唔開心就同fd講下啦，聽你形容，你同屋企人都唔太熟，你係想幫佢地，唔應該去踢爆這件事，不如你組織下啲家庭活動，培養下你地一家人的感情，建議下不如一齊去下玩，一日半日果啲旅行之類的。踢爆左可能只係果下舒服，但係多半離婚收場，可能你阿爸也有個伴呢，搞到反曬面有咩好，再過十年可能又唔同呢

裝cam 就得啦
仲要微型cam

同意樓上
強硬就直接msg 佢 講不要再帶陌生人回家，要玩請出去
婉轉d 就問佢近排係咪成日有個人上來屋企

應該攤出嚟傾傾
你老母請條奸夫入屋
大家始終有機會碰面
本來已有心結
一引爆就……你著咗我對西瓜喎

你老豆有冇紋晒身呀？
唔係我驚大家都唔知咩事

你要諗下 其實父母可能因為你地 先忍住唔出聲唔離婚

你老豆老母感情如何?
難聽啲講 如果感情一早已經唔係度
你做啲乜都只會有反效果
定係你只係一心想幫你老豆拎返啲錢/經濟主導權?
其實你唔好諗住你可能改變到啲乜野
變左就係變左 都咁多年你老豆都應該知發生緊咩事
即係一個幾淋幾蠢既人 枕邊人變左係一定感受到
何況依家分房訓 幾耐冇行埋心中都有數啦

我老母都出過軌
一開始我冇同老豆講 靜靜雞同老母講唔好再搵果個男人
佢發左癲咁鬧我
又搞大件事搞到老豆都知
最後唔知佢同老豆講左d乜野
老豆叫我del晒 d證據（d證據係老母出面個隻佬比我）唔好再提起件事
有次老母搵交嘈提返起 佢都仲係唔認 覺得自己冇做錯
我由一開始好care變到而家唔撚想理
既然老豆都忍到咁我都冇咩資格出聲
但我已經冇當果個女人係我老母

如果你老豆一路知但唔出聲
你就唔好同佢傾喇
好大機會佢係要面
你一講就大獲 扮唔知啦

分得房瞓，即係佢哋已經傾掂數，咩鼻寒只係對你地講嘅藉口，搬出去又要用多左錢，不如一切照舊，橫掂你平時都唔會理屋企，你忽然間督爆晒究竟係忽然道德偉上身定想重新容入家庭先？

個男人係我大個左先識

我就係知我老母會鬧我 所以我先唔想同佢傾

我果陣老母出面有第二個
比人踢爆左之後
我老母屈我老豆出去溝女
(但事實係我老豆同d fd去食飯 有男有女)
之後我老母話要離婚
我老豆自殺 好彩死唔去
所以唔好太衝動踢爆佢 睇定d先

你爸爸應該會忍到你大左先考慮離婚，你一定要生性孝順你爸爸。

樓主試下打返個喺字唔好打系
我見你識打係 一係全部打係 唔好喺字變系字

btw前幾part同我屋企好似 但係係呢幾年我老母對老豆態度差左好多 成日鬧鳩佢
我以為係老母好唔鐘意我老豆啦 因為佢好撚麻煩有病又唔戒口又唔幫少少手做家務嗰啲
但老母成日有意無意話老豆啲錢唔知洗哂去邊 可能出面包左個女人呢(細細聲)
我成日以為佢諗多左或者9up 而家諗諗下可能之前真係發生過都未定

你唔係佢地，唔好浪費時間做中間人，比心機讀書做野爭氣跟爸爸走等佢有尊嚴D

diu

做咩 都話無用

唔試點撚知

睇到燥撚左

呢d做法 十足 二戰前英國 對德國咁
驚住驚住 最後都係仆晒街

其實你想個結果係點，傾完你呀媽就唔再搵個男人然後同你老豆好恩愛？
唔知你有冇拍過拖，有時好多嘢冇得睇表面
你老豆呀媽私底下點相處，大家對愛情感情家庭期望係點，你做女真係未必知
咁講未必啱聽，但出得軌都唔會剩係單方面原因。
同意上面巴打講，分得房佢地都傾掂數，唔離婚可能就係因為你/佢啲細路
可能想等你嫁埋人佢地先離婚
你表面想解決係呀媽外遇，但問題根本係佢2公婆本身感情問題，冇咗個男人都唔代表解決到

呢啲野 點都會好大獲
一係一齊死
一係老豆老母使旦一個出事 唔死都崩潰
你拍低左有男人上屋企先仲要幾次 做證據 離婚都有出軌證據
唔洗急於揭 有證據在手 真係就唔爭在諗多幾步幾個plan
確保自己人身安全

唔知妳認真，定假膠，希望係假啦。

不過如果係真，我會建議妳咩都唔好做，當唔知好過。
妳呀爸未必唔知，佢唔出聲，可能係為妳、為妳家姐、為家庭。妳將件事爆開，佢反而會覺得難受。我覺得亦唔應該聯絡嗰個男人。

妳應該扮唔知，扮無事；佢地嘅事佢地自然會處理，唔應該由妳去幫忙。

女代母職有冇得諗下？
驚你老豆有一日精神崩潰攞刀劈人

我屋企岩岩先處理完呢個大問題!!!!!

我地幾兄弟姐妹搞左幾個月終於搞掂左

過程好痛苦, 差D會上頭條

我老豆出面個女人又係有老公有兩個女
不過上年我就係因為知道我已經可以有能力帶走我媽同細佬
警察上門帶我地走 就無再見過佢

睇你其實好想了解同解決呢件事 但唔知咩方向入手咁
其實世伯咁多年黎冇可能唔知咩事 一定係為左頭家/D細先唔攤出黎 或者佢地已經就件事嘅發展同現況得出結論 你就唔好直接係佢地面前攤開件事
同情夫子女刺探下軍情都好 起碼知道佢地而家處於咩階段/有冇咩異動 可能對方都有同你相近嘅諗法
至於同伯母講嘅 你話怕伯母跳樓自殺 佢而家個心都響情夫度邊捨得死 驚劈你嘅你就事先收起哂全屋D利器先 但之前比你撞破過一次應該都有預過呢日 分分鐘一早諗好哂對白同你講
不過都多D了解世伯 同佢傾下計 知道佢D日常生活習慣同留意佢情緒
家姐方面都可以講下 你當試下佢知幾多囉 講完之後佢係WFC嘅自然唔會多口多事 佢係著緊嘅咪多個partner一齊商量行動 又可以趁機修補下關係
Btw萬事小心

幾十歲人搞埋呢d野...好噁心

咁樣縱落去好咩 如果佢地處理到就唔會好似依家咁

其實乜都唔做就最好，我屋企同你差唔多，只係兩個一齊搵第二個，到最後大打出手 離婚收場
你老豆應該係為你地好，所以忍氣吞聲，大大話都十幾年喎，唔係攤牌就對件事好，你老豆又無面，你老母又會發顛，除非你想佢地離婚，呢啲都係佢地嘅選擇，你一講出口，就好似一支針去篤爆個氣球咁樣，boom!
一發不可收拾

老豆都扮唔知你咁多事做咩

系你老母呀
講多次
系你老母

我老母應該同你老母一樣性格

建議你搵你阿媽通姦證據 爆上來你老豆應該都可以攞翻啲錢掛

冇 其實某一方出軌 另一方知道 關係冇可能修補 人愈大就愈明白人性改變非一朝一夕

即係你覺得樓主會處理到？
其實呢啲嘢如果啱啱發生都話搵社工/家庭輔導幫
但都咁多年，仲要已經分埋房瞓

lm

保留證據，第日離婚你老豆都冇咁易俾個女人分身家

我老母出軌果時都係要分房訓，我老豆仲ＯＮ９９係佢房門口等佢開門等足一晚．．．唉

搵個方法迫佢呃佢攞番駛d 錢出黎，之後踢佢走，各走各路

佢地兩個嘅事唔好理啦，你都唔想你父母插手你啲感情事啦

Details?

我覺得你老豆扮唔知

女仔又點?一樣可以打柒佢,比人屌自己老母屌左咁多年,打鳩佢天公地義

裝cam裝 mic

伯母真係

我老母都係咁，不過我對佢冇任何希望所在由佢

屌你老母正臭西
同佢斷絕母女關係，再同老豆講你大個女接受到單親
呢d仆街等天收

你老母出軌呢下, 就係佢同你老豆之間嘅問題, 你係解決唔到, 特別係睇樓主你全家每個人個關係都麻麻, 只不過係一間屋住咗4個獨居嘅人.

而家你唔好太大貪, 你老母要出軌繼續出到夠, 重點係令佢唔好帶個男人返屋企. 繼續俾個男人入屋隨時有血案.

試下用電腦打幾隻字出來(手寫一定知係你):
玩還玩, 唔好帶返屋企.
靜雞雞塞入你老母手袋.

你老母應該會避忌下, 而且佢唔知係你定你家姐塞俾佢的話, 佢唔會有大動作去發爛咋嘅, 亦可以俾佢知個底線係唔好入屋.

到底幽默感要有幾貧乏先會諗得出咁爛嘅gag

搵警察叔叔

Same 不過我係老豆

樓主我都試過
不過我同我媽關係好close
同老豆關係好差
個契家佬仲要係我由細識到大
跟我媽去玩佢就一定會係道 車出車入
其實一直都知佢地有路 不過太細冇講d咩
後來我中學嗰陣偷睇我媽電話 搵到好多證據
有一晚我媽返黎之後我同佢爆大獲
佢仲要死撐 又轉移話題鬧返我唔讀書
最後冷戰左一個月
但之後佢同個契家佬都避忌左
我亦唔9理佢
因為我知解決唔到

所以勸樓主除非好肯定你媽好愛你
如果唔係唔好輕舉妄動
到時又發生慘劇就唔好啦
反正都改變唔到d咩

裝CAM仔影低佢 到時有證有據你再算數

醜事俾人踢爆一定係發爛咋, 唔會有好下場.
所以當面傾又好, TEXT又好, 最後都係要預頭家散

唔好咁小學雞啦 影到又點呀
係唔係即刻拎去俾個老豆睇迫佢面對現實等佢冇彎轉呀

對 最後我老豆老母都離左婚

知唔知點解你有幾個回覆咁多負評呀 因為系你老母呀
今鋪真係屌你老母喇

不過 認真覆，大人嘅野你唔知你爸知幾多，唔好一下子爆佢大鑊，帽咁多年可以爆左反應會好大
睇定啲先喇 反正都帽左咁多年喇...
希望你contact 到個男人啲仔女

老豆老母輪流岀軌 依家離埋婚
同佢地算有傾計，但都冇乜岀聲只係舒緩兩個人之間既火花，同陪多啲佢地。

樓主一路幫兩邊諗哂劇情，已經冇野可以再傾落去，如果真係咁唔開心點都會踏岀第一步
算吧啦你

樓豬屋企成家都唔講野笑撚左

厹就番去狗窿啦

小你老母咩
你影低左一定要即刻攤牌? 有人叫你俾老豆老母睇?
以備不時之需你識唔識呀ON9仔

你呢個咩屋企黎

成家人似同屋住多過似屋企人

不如你乜撚都唔好理

早啲嫁人離開呢個家算

你話你鄧你老豆唔抵

呢個係佢既選擇

你話佢為左頭家忍到依家

但你老母有冇為個頭家?

有，你屋企幾個人既關係就唔會咁差

衰啲講，你有老母等如冇老母

同樓主一樣
不過發現左2年
我直接扮無野

你老母可以帶埋返屋企，你地三個隨時返屋企都可以咁撚夠膽

買張儲值卡 whatsapp 比你老母。 問佢係唔係到玩到返屋企咁過份

我見過人地屋企 玩到個男人住埋係我朋友屋企， 我朋友要大哥哥大哥哥咁叫個男人。 真係痴撚線

屌極都係要打5P字

尊重下各位巴絲打啦好嗎？好傷眼同睇到好撚燥

有時佢會用鎖鎖住度門 我試過入唔到屋 打比佢佢話落左街買野 驚有賊入屋

搵你男朋友/男性朋友幫手

對唔住 因為我第一次開post 唔識野🙇🏻‍♀️

乜野都唔好做
唔好諗住改變到啲咩
上面好多巴打講過點解
你老豆老母段婚姻有幾多無奈先會搞到今時今日咁.
你唯一可以做既係多孝順父母
但唔好抱住補償心態對老豆特別好 佢會察覺到 會傷自尊
停止所有採證 聯絡個男人/對方家庭 到頭來只會係場道德審判 百害而無一利

其實樓主學生定在職? 後者而有能力的話, 搬出去住算啦, 反正同屋企冇交流.

如果你講到你老母係管錢，等於佢算係屋企話事果個，你老豆應該係小男人每月出糧俾哂佢，同埋你地二係女都冇牙力，先越做越大膽

1.做好同老母反面冇老母準備
2.同老豆傾
3.錢 睇下點同老豆一齊拎返/呃返啲錢
4.搵果個男人老婆/仔女出黎傾
5.之後趕你老母出街 但唔離婚

最好方法
樓主唔好住hall，翻多d屋企，咁個男人少d上黎先
第2係要乜都扮唔知，你一同呀媽傾，佢一定要正視個問題，到時仲煩

貼你老母出黎la

任上

你老母同個男人先係真愛 ，偷偷摸摸左咁多年 ，放過佢地啦。 俾心機搵錢 ， 孝順你老豆！
你老母就 。。 由9佢啦

我覺得唔好搞大件事佢，因為男人真係好care自己既面子尊嚴。如果搞大左，你老豆可能真係會睇唔開，唔知點樣面對自己d仔女親戚。我真係覺得你要同家姐傾下囉，雖然樓主同家姐關係唔好，但為左爸爸係咪應該要放低之前既成見呢？樓主如果唔講比家姐聽，自己一個面對，會好辛苦囉

我覺得係果個男人果邊入手會好d喎，你搵佢d仔女，甚至搵佢老婆仲好，爆單野出黎，話你老公搞我呀媽，一黎佢果邊一定會炒大獲，睇下佢會唔會知難而退，你呀媽如果經個男人口中知道你咁做，仲想留返d面既應該都唔會出聲
你爆完之後就再觀察下你呀媽點

個個你都話少傾計 咁邊個先同你感情好？ 諗清楚先好講呀 有無信得過既屋企人

唔知你真定假 但你好撚廢
我就簡咗跟老豆 無限支持佢
而老母就叫佢收皮 唔好再見

有D事就似乎少D人知較好, 基本上件事一見過就家庭破裂收場. 樓主唔會控制到佢家姐做乜, 如果佢家姐發起癲上來走去引爆件事的話,

你老母賤種臭閪黎架咋，擺佢上黎公審再貼佢街招啦，總知要逼到佢身敗名裂，仆街死最岩啦，臭閪，免費雞，cheap雞

乜你覺得而家頭家仲係度咩，根本一早已經散左，而家只係虛偽既和平，唔踢爆只係自欺欺人

搞到咁大件事, 樓主老母似會搵刀斬樓主

你老母係雞，條雞蟲想食埋你家姐，自己小心

你老母？臭雞黎架咋，仲要係錯左都唔撚認既自我中心免費性病雞咋，你老豆去富士比600蚊屌俄妹都好過屌佢啦，死臭化閪，臭黃面婆，學人出軌，咁鐘意比人屌就去做雞幫補家計啦，賤女人

如果你係愛你老豆
就多啲陪佢
返到屋企咪撚理個老母
咁嘅老母要唔要都罷啦
出去搞還搞
帶返屋企搞真係正仆街

有嘅有嘅 聽過老豆老母因為呢件事嗌交
然後老母個對象係姨丈
知左都有差不多10年 諗到就想有朝一日屌撚死個姨丈

唔早啲踢爆 唔通等佢發到最大自己爆煲咩
到時仲恐怖

樓豬幾歲？
得罪講句 成家都有問題
老母唔使講啦
老豆就為左頭家 冇辦法
家姐就WFC
樓豬就搞埋d小動作 唔到肉
又要插手 又要驚

Btw 俾心機搵錢好過啦 第時有錢咪孝順下老豆
老母就理撚得佢死啦

俾著係我？直頭係房擺cam
偷拍佢地搞野 再放上網

一拍兩散

約出黎 我地成班幫黎

賤女人，人老珠黃仲學人去瘟佬，人地貪佢d錢咋，蠢閪，垃圾人種

而家爆定遲D爆, 都係爆煲.
綠帽戴一年定戴十年都係冇分別, 都係帽已戴, 都唔發大得幾多.

咁就不如當冇事發生, 老母繼續勾佬, 老豆繼續做小男人, 繼續虛偽和平生活算啦. 隨時兩老百事歸老件事都唔爆/唔去引爆. 但係樓主走去引爆佢係全家即時死亡囉

你有冇諗過其實果個男人先係你老豆

老豆同老母個年齡差幾多？

分分鐘你老豆黎，帶埋你去玩

留証據
同老豆講
勸離婚，一蚊都唔好分比臭雞

俾佢啲仔女強姦

老老實實我覺得咁既情況已經唔叫一頭家，你老豆好大機會為左保持現狀唔想你地擔心先唔出聲，努力維止住呢個一早散左既屋企，你做仔女忍心見到老豆咁樣受委屈咩，呢d唔識珍惜屋企既老母唔要都罷，我就一定會出聲，炒大獲又好點都好，起碼老豆唔洗一個死抵，老母就面對返自己做既錯事

好撚好笑

原來我老母”s老母 齊去勾佬 再無法修補 relationship

裝Cam啦

有無諗過你老豆一直唔鍾意你老母
為左有後代先結婚 兩個一開就其實各有各玩

抵撚死啦 死5p狗

樓主唔好再打 "系" 啦

但係點解你同屋企人關係咁差？
家姐又唔理你 你又無乜同老母傾計
似同屋住多過屋企人

無追po
我屋企都係咁
我細個已經見過我老豆send錫錫片比唔係寫住媽咪嘅contact
我嗰陣見到夜晚都瞓唔着
第二日我同媽咪講，佢好似覺得無咩事咁，之後就見到佢流眼淚
嗰吓我以爲自己做錯事 激嬲啊媽 好唔開心
之後嗰晚就聽到佢地嘈。
我成晚就喺房自己喊，唔敢再過問任何野
過咗幾年之後，佢哋就離埋婚

只係想同樓主講，一家人齊齊整整唔係必然，好好珍惜而家有嘅嘢
過咗十幾年，當我見到有啲一家大細去旅行，我總會心酸

我要返pt同埋返學 就算唔住hall都好少時間喺屋企

學生

香港冇通姦...只係申請離婚原因，法庭判幾錢唔關通唔通姦事

有咩想買既寫條list sd比個男人
記得icon 轉公開同轉做同老母既合照

依啲老母唔要都得 首先你同佢冇感情 佢仲食曬你老豆啲錢 我建議你拎你老母手機影低證據 之後同佢講要佢離開你老豆 不過事前你要關心下你老豆先 要搵機會傾下
你要大你老母 我覺得你老母係啲厚面皮既仲 應該會想拎生活費 而你影既證據可以大9佢仲屈埋佢生活費都得

樓主我同你差唔多，
不過屋企個女人係後母，
佢同我老豆生左個女，
咁我同我個妹嘅關係都唔錯嘅，年齡相差9年，
不過我同佢女人嘅關係不嬲唔係幾好，
細個成撚日俾佢打到仆街，
但其實有時根本我就無做錯，
所以大個左都一直好憎佢，
幾年前我知道左個女人同出面其他男人有野，
但我一直都無同我老豆講，
我驚佢接受唔到
但依家佢同我老豆都分開房訓左 2~3年，
我過多排都可能會搬走離開佢地，
因為我對住個女人就好唔舒服，
成日會諗番起佢以前點樣對我，
同埋一諗起個樣野我就好撚想打柒佢趕撚走佢
我諗緊係我走之前爆唔爆佢大獲，
大家點睇

笑能到痴線牙😂😂😂

你老豆點會唔知呀大佬

偷拍，再同老母傾傾

分房瞓就真係玩完了
鼻寒唔係呢一兩年既事
但呢一兩年反而分房瞓 咁代表容忍唔到

有無黎後悔過自己多口

系你老母呀
咁多人屌你又扮睇唔到？
睇你咁on9就知你老豆都係一個on9仔
以為扮唔知就當無事發生
系你老母呀賤人

唔係話偷食係啱 但好多時揚出黎 你彰顯左公義 批鬥完不忠 之後點？

屌撚死呢啲出軌嘅死仆街

你唔好多事 大人自己識處理
佢地行埋幾耐你唔知
難聽d講句分分鐘你係咪你爸爸親生都唔知

有能力就搬啦，上一代既野唔到你管得咁多

老夫少妻？

又係嗰啲咩為左頭家唔好散 忍得就忍嘅言論 害死左幾多人

樓主 我情況同你差唔多
我老豆唔篤爆佢幾年

上星期終於忍唔住攤晒出黎講
最後我老母梗係唔認
依家暫時結局係我老母話
唔想咁多猜疑唔開心
各自各生活唔好理大家

我老豆就心入面始終想搵個男人出黎
打鳩佢 因為覺得佢搞散屋企

真係煩撚到我仆街 勸樓主趁早搵老母傾
唔好似我咁淆/懶得搞 結果最後咁

Btw 屌我老母

唔係

我都驚我講出黎我老母唔認

睇左大家咁多留言 好似大家都叫我忍 唔好講 同之前搵社工一樣

身邊啱啱發生咗一單類似嘅嘢
樓主家姐係咪都係同你地一齊住？
話曬係阿爸阿媽嘅事 如果樓主你搵你家姐傾我相信佢唔會唔理你嘅
至於咩搵對方仔女就唔好輕舉妄動啦
你阿媽同個契家佬一齊到咁耐啦
隨時如果爆咗煲佢地兩個順理成章可以雙宿雙棲
到時你地兩頭家散曬 你爸爸嘅情況仲令人擔心

其實大家都係比緊建議你
如果你真係決心想解決件事 就好應該行出一步試下去溝通
而唔係咩都否定曬
第一步咪同家姐商量下囉

我同我老豆餅印
仲有我老母係喺我小學先識呢個男人

既然你都知佢扮唔知
點解仲要搞咁多野
你想幫件事
但最後可能搞到成件事無得番轉頭
其實你覺得你講完
對成件事有咩幫助
如果最後既結果係離婚
你係咪想咁？

我家姐係同住
我搵到個男人fb見到佢成日曬家庭照
我覺得好嘔心

我從來都唔介意佢地離婚
而家搞到咁我覺得好嘔心

你同你老母又唔講野
同家姐又係
不如算啦
係咪好想家嘈屋閉

處理呢啲事大忌係態度強硬
你阿媽係呢頭家咁多年唔會話對你地毫無感情嘅
可能係你地彼此之間相處都比較冷淡
所以你亦可以試下得閒一家四口去玩下
或者製造啲機會比你父母兩個人拍下拖
例如話買兩張演唱會飛/電影飛比佢地睇
你媽感受到家庭溫暖或者就會內疚同個男人唔行得咁埋

睇睇下發現你個情況同我親戚單嘢有啲似
可唔可以透露下契家佬姓乜

你攪清楚依家係感情關係
係忍都係你老豆忍 唔係你
你自己覺痛就想將佢傷口挖開

你應該做既係對老豆好d
等佢覺得為頭家付出咁耐係值得
如果佢出面無第二個既話
可以話你真係佢只係為你兩姐妹
你仲細 中年人係要有倚靠
你挖開瘡疤 拆散佢頭家 (即使係假象都好)
係咪ready去彌補佢失去既野？

你連同屋企人講野都乏力
唔好搵你老豆黎攪

樓主老母肯定好淫

我前度個老母又係咁
冇離婚兼冇分居但出面又有另一個男朋友
不過唔同既係我前度全家都知呢件事
而且佢幾姊弟都會同個契家佬食飯

我反而覺得所有野都要明明白白, 有時真相係好殘酷, 但係幾難接受都好我都會prefer我知道, 好過傻仔咁蒙在鼓裡
有D野你知但係為左大家和和氣氣你唔講, 咁樣仲難頂過爆哂出黎大家嘈交

搵佢屋企人講啦, 會有進展, 唔洗經你呀媽呀爸, 係最間接有效既方法, 你呀媽知道左你咁樣做既話佢亦都可以揀爆出黎反面或者回頭是岸, 留返個選擇比你呀媽

幾廿歲人算把啦

一定係威脅自己老母 再屌佢一獲甘啦

我曾經無聊偷睇老母電話點知發現佢出軌，之後我問返佢，但佢死口吾認，眼濕濕開埋親情牌話連自己仔囡都吾信我，見到佢咁，都收左手追問落去
而加明白到薑越老越辣尼個意思喇⋯

小心你老母隔埋外人女女女你

吾你老母
死返5P啦

試都未試就話解決唔到

話唔定樓主老豆等樓主能夠
自立門戶嘅時候先攤牌

但佢個情況係 其實老豆係知 而老豆都選擇左唔要正面衝突
樓主要搞清楚 係為乜而做? 唔好做d行動違背初衷
-純粹終結不倫關係(唔代表老豆會開心、老母真係改過、頭家會好左)
-想老豆開心
-懲罰做錯既人

原來咁多人都有差唔多經歷

情況同樓主差唔多
但短少少幾年既事
不過老豆又係之前衰賭同脾氣大

而家老母搬左出去住都差唔多一年

我都係過來人 其實件事好睇你老母同情夫關係 係逢場作戲定係有感情 你老母對你老豆仲有冇感情 你老母同情夫發展既時間幾長同見面密度
聽你講情夫有擺好多家庭相係fb 要佢揀佢未必揀你媽 另一方面好睇你媽點諗 聽你講佢對個家冇咩感情 同老公分房咁耐 同仔女都冇兩句

當唔知算啦,可能個個男人先係你老豆,你現在老豆其實都出面收埋個.....男人,有些真相未必要知

咁有冇諗過你老豆想唔想離？
照你既描述 佢賺錢養家 俾老婆帽左都扮唔知
佢付出同承受咁多 而佢係最有能力同資格去揭發/攤牌/離婚 但佢做左依加既選擇

你老豆知唔知
個人淋還淋點解戴綠帽都好似無野咁

同老母講：佢有跳樓前科都情緒化，個女兜口面話知道佢紅杏估計唔到佢反應

同老豆講：帽左十幾年真係唔知既話，你形容佢好“林“，正正呢類乜鳩都藏心底性格又係危險，
本身扮唔知就係想維繫家庭，到頭來都係破裂，既唔能夠維繫家庭，可能選擇一拍兩散
知既就由佢自己決定吧

其實兩人分房訓可能係某事上已經有共識

家姐：睇來佢都廢廢地，不過俾你多個人分擔都好，叫佢咪爆響口
同對方有關人接觸就免喇

結論：當唔知繼續自己生活，有能力就搬走乜都唔好理

老豆係想D仔女有個完整既家所以自己一個承受呢D委屈, 如果樓主都覺得呢個家其實一早已經散, 咁大家講清楚可以完結老豆既痛苦, 日日戴住頂綠帽真係唔好受

佢老豆好大機會係想D仔女有個完整既家所以自己一個承受呢D委屈, 如果樓主都覺得呢個家其實一早已經散, 咁大家講清楚可以完結老豆既痛苦, 日日戴住頂綠帽真係唔好受

由老豆包二奶去到老母又有契家佬既情況都遇過哂
就係乜都唔理
無辦法理

可以你老豆老母一早冇曬感情，係為左唔想影響你同你家姐成長先唔離婚姐，你老豆早出夜歸，唔通出面收埋一件又同你講咩

個男人既最終目的就係親子丼

發夢夢見
backup晒男人fb d相 包括埋佢d老婆仔女
查個男人住邊到 邊層
貼街招透露有條仆街搞人老婆
但唔好指名 佢再唔收手就行動升級

利申 9up

督撚爆佢啦屌
係我就搵個男人老婆一五一十講
你依家人都大啦
唔洗怕頭家散唔散
貌合神離唔會差過分開
你老母無做嘢嘅話，即係你老豆幫人養緊性便器咋

呢d死臭雞，要賣佢落火坑

老母又點，臭雞係唔可以帶住人既尊嚴去生活，佢地係賤種狗

同病相憐
某次發現我老母wechat識咗個消防仔
屌d對話完全令我呆咗幾知字
之後扮睇唔到 但心入面已經當老母係外人

樓主老豆一早知既話 咁佢真係真男人

同對面個男人既仔女一齊
再即刻見家長

我都feel到老豆老母各自出軌
老豆wechat長期同一個女人傾偈
玩佢電話時發現
而且傾得好密
成日放假走出去話同朋友飲茶
放工遲返屋企話同朋友宵夜....

老母最近工作上新識一個男人
個男人間中打黎同老母傾電話
果下比我問幾問個男人係邊個黎
佢就即刻收埋電話

每次老母傾完個樣甜絲絲
應該話係我成世仔第一次見佢個樣咁甜咁開心
果下我呆左幾秒...

不過既然佢地冇講出黎
又冇打算分開既
咁唯有繼續唔講唔理會更好

驗左你係唔係老豆親生先

搵到證據咪離婚，豆零都唔洗俾

小心控制你老豆老母嘅情緒
到有一日被篤爆時小心發起癲上嚟殺人

對你老豆好d 孝順下佢

當冇老母啦

好玩呀呢個

樓主你都幾on9，3個家人你都話冇計傾，咁諗黎做咩？就算比你整走而家呢個唔代表冇下個，成家人冇交流講黎托7咩

我呀媽都係咁，之前仲帶埋我見佢條佬，我就扮唔知算。
之後老豆唔知點解知道左，仲去捉姦，之後呀媽就搬走埋。佢地後尾自己簽埋紙離婚，都無同我同細妹講。
中間發生左好多野，老豆又唔比我同呀媽見之類
個陣仲細，先中二，心理陰影好大，我發誓之後自己結婚一定唔可以咁樣傷害屋企。
某程度上都幾憎呀媽，因為係佢一手搞散頭家

樓豬加油，呢段日子一定唔好過，但過左就無野架啦

樓主 我係你第一件事搵個男人傾

傾之前 準備好佢偷食嘅証據， 同佢講你有咩不測你 朋友就會報警 同爆晒佢啲衰野出嚟。

比兩個選擇佢 一係佢自動消失

一係你直接搵佢老婆。

比一日時間佢去諗。

然後 返屋企同你老母講 見過個男人 個男人已經認晒所有野。 叫佢好自為知。

首先你老母係咪有家底養緊你老豆，係既就唔好斷你老豆米路，如果你老豆有錢D,不防勤佢出去玩平衝下心理，反正你老母都唔會stop,咪大家鬥玩長命lo

我認同，大人既感情事，仔女最好唔好插手，分分鐘各自有玩開，只係為仔女所以唔離婚，如果你一揭分分鐘搞散頭家既人係你。我就唔鐘意介入人地既感情事，唔係當時人無資格出聲

我有諗過將呢個post 直接send比我家姐睇算
咁我就唔洗再講d乜

個個你家姐黎架你做乜9？

等我都想佢知 屋企發生緊咩事
我老母最錫佢

樓主你仲細，感情問題、婚姻情義呢D問題有時大人都唔識處理，何況冰封三尺非一日之寒
出軌固然唔啱，但事出必有因，局外人知D唔知D，又點知誰是誰非？但我覺得你老母攪到入屋係太過份，可見佢對個家、子女一D都唔尊重
我假設你爸爸知道帽咗，咁一個男人可以忍咁多年除非食緊軟飯，否則就係為子女著想，
其實以你能力最穏陣係做好自己，獨立一D，令你爸爸放心，咁就係回應佢嘅付出

俾個男人嘅電話我 我打去屌撚柒佢

其實分房訓係唔係已經代表有d野？

好似除左血緣關係其他都NOTHING
讀書讀壞腦? 知唔知咩屋企人?
根本應該同你家姐一齊商量點做啦
掉個post俾佢睇自己乜都唔洗講都講得出
都睇得出你有幾重視呢個屋企

家家有本難唸的經 我地未必知佢地發生咩事
不過正如我都唔會同我阿哥傾到計一樣

算吧啦，先唔好講有感情就唔會搞到今日咁，而且4個人既家庭得返樓主一個唔願意揭開大話既面紗，你呢d橋真係愛回家個編劇先會諗得出
依家佢地頭家唔散純粹因為夫妻父母子女既身份同埋分開左唔及依家利益大先唔分咋
除左樓主，根本無人想面對個問題
上面d人講得岩，唔好亂咁黎，呢d逃避問題既人係以解決提出問題既人當解決左問題

你老母痴線女人黎？

影到嘅話 你老豆離婚都可以分返啲錢

你都撞過你老母係屋企搞野幾次
你家姐應該都撞過下掛
帶返屋企玩成十幾年無乜理由唔知掛，傻架咩

有料

不如你婉轉啲同你老豆講
話你覺得其實你地都大個晒
如果父母感情一早冇咗嘅
唔洗為咗你地一而唔離婚
用佢地分房瞓同話你觀察到佢地冇講野嚟包裝
試下你老豆咩態度先，唔洗講勾佬嘅事

有啲嘢唔係第三者可以解決到，就算妳揾一百個人話妳媽咪知佢錯都好，佢自已點睇先係重點。
老土啲講，兩個人嘅事係冇啱同錯。 let go la
Op 妳岀左黎做嘢未？岀左嘅比你爸爸知乜事都好，妳永遠stand by him， 比佢知佢自已有得揀，因為個女係佢嗰邊。
唔好主動話佢知媽咪嘅事，就當比翻最後嘅尊嚴佢，如果佢係要忍嘅，妳都要支持佢頂多疏遠妳媽咪。
如果仲讀緊書就難攪啲……

同你？

如果老豆根本知成件事 佢唔爆出黎係唔想自己瘀/頭家散
坦白同你老豆講你知成件事 叫離婚分居
第時你跟你老豆
比佢知道你撐佢
至於老母就唔撚駛理佢
第時老左搵佢而家個男朋友養佢
養唔掂要乞食都話知佢
佢做得咁既野 仆街唔好喊

唔係咁開心下話？

其實會唔會各有各玩咋?

笠笠亂～笠～笠～亂～
你呀媽勾佬點算～

D 好嬲啊 返到屋低
老母仲要發哂脾氣話我少返屋企
我唔想返屋企係因為唔想對住佢呢個嘔心嘅人
好想爆出嚟 但又唔敢

淨係屌佢嘔心囉
問到咪話做過咩自己知

同你情況一模一樣

可能當初為咁樓主成長環境先唔離婚 老豆一早知 兩個已經無愛情

我已經fb inbox左個男人 叫佢唔好再踏入我屋企半步 否則後果自負

同你一模一樣 中學已經知
到而家出嚟做野都繼續扮唔知
我相信我老竇真係唔知
唯有對佢孝順啲 佢勞碌半生為頭家
結果

當你有經濟能力時候，試下同老豆傾 叫佢同隻老雞離婚

而家其實佢地偷情有冇影響到你？
生活上我指
如果係情感上 你一定唔好受 但係可以點
我勸你多一事不如小一事
睇你形容屋企人個個各有各生活
大家都係表面上叫一家人
實際上完全無溝通
維持現狀應該係比較好

樓主你向好個方便諗
忍多幾年嫁左人又好 搬出去又好
無眼屎乾淨盲
你父母既事留返比佢地自己面對啦

樓主加油

樓主老豆好撚慘

我兩老都係咁
我同我哥都係好細個就知
但冇出聲直到而家
不過我老母係我中一就冇一齊住 同埋都冇咁過份帶人上屋企
老豆而家都仲時不時問我知唔知點解我老母要走
算啦呢啲野 你一出聲佢地一定會話唔好多事
反正影響唔到你日常生活就得 會習慣嘅

幾乎一樣 好細個我老母就帶我去見佢出面個個
個雖然細個但都知咩事 然後兩老就分開訓 又係用老豆啲鼻寒做藉口話要同訓
小學個陣老母就成日唔係屋企訓 好少相處時間所以同佢感情真係冇同老豆咁好
一直都覺得老豆好慘要晚晚放工煮飯做家務而我老母到而家都仲碌嘅老豆張卡
我老豆應該一直到唔知
老母中學就已經唔一齊住
樓主 最好就同你老母講下啦 借啲講下又好問下又好 唔係就好撚煩 比其他人見到都真係唔知點算
再加上你自己都有少少心理壓力
好似我兩老咁都而家都仲未離婚 到時係啲親戚朋友面前會好尷尬

如果佢講句細路咪多事嘅 就算啦 由佢自己 做仔女嘅唔係好做到啲乜架咋

笑左 你可以做d咩

點解樓主唔搵男朋友去侸一侸個男人？？

你多啲關心下你屋企人好過啦，成家都唔和睦。生左兩件出黎，一個就成日唔係屋企，一個係屋企都未必會同佢講野，唔知你老豆返工係咪好長時間啦⋯⋯

你阿媽又無人關心下佢，出面有人聽佢傾計又氹到佢開心咪同人地一齊囉。踢得走呢個男人仲有千千萬萬個男人係呢個世界上。比返個家既感覺你阿媽先啦，等佢慢慢覺得內疚出面有個男人背叛左自己屋企人，等佢自己離開個男人啦。

屋企人始終都係血濃於水，我就真係未見過有人好似你屋企咁大家唔出聲唔講野，家不成家咁，比著我係你阿媽一早跟佬走左離開呢個屋企添啦

你確定你老母真係嬲你小返屋企而唔係嬲你inbox 個男人

可以搵一個你信任既男仔代你 同你老豆傾 如果你唔敢講

樓主養父可能不是親父，查淸楚先好

帽事嘅

母女丼

見到d留言諗返細個個時 跟著我又話我老母問佢點解可以咁細個就帶我見出面個個 又比佢鬧 話人地d仔女呀媽出軌 d仔女都唔話 得我呢個仆街咁多年都話佢 痴撚線我老母無得救 講道理哂撚氣

樓主 你冇事嗎？

我老母都系一樣 分房訓左15年

貼錢養佬

你溝埋佢個女，咪一家人囉

同樓主情況相似 小學開始就已經知道呀媽出面有第二個 我一直扮唔知 過左十幾年到依家我畢業出黎做野 佢都以為自己瞞得好好

而老豆冇出聲但其實一早知 心淡之後自己都開始出去搵女人 我就係屋企入面繼續扮傻做個孝順仔俾心機讀書 因爲我知道兩個貌合神離嘅人唔分開 其實都係為左我 我自然要做好做仔嘅本份

坦白講 你唔好諗住你呀媽會返轉頭 仲對自己老公有感情嘅話就唔會等到今日先返轉頭 而且都咁多年 你老豆唔係傻嘅話我諗都估到九成自己老婆出面有男人 我覺得佢咁都唔出聲好大可能係因為自己仔女而唔想頭家散

你要明白 呢件事大家一攤出黎講 唔係嘈交咁簡單 隨時妻離子散 對你地嘅生活會起好大變化 你插手呢件事之前先諗清楚你係咪接受到呢個最壞嘅結果

現實就係咁殘酷 但都要接受 我都用左好多年時間去接受自己生活係一個咁嘅家庭 由傷心到埋怨到麻木到看化 唔係易事 巴打加油 想同我傾嘅話我可以繼續係到覆你或者留tg俾你

其實樓主有冇諗過出面個男人先係你真老豆

同佢講
唔好同我爭女人

算啦 好老實 你老豆係為左頭家先啞忍
離婚?你都識講你老豆d錢係你隻狗娘管 到時佢要爭 層樓 錢銀上 乜都要爭咁點算 你老豆可能乜都冇訓街 你老豆而家就係得你兩粒女 你老母都仲有個佬照
一時之氣 影響極大
要怪就怪香港港女當道,兩公婆人工應該男方管 女既就算離婚都仲可以靠塊閪搵佬 男既上左年紀賣條撚 錢就男管先有揸拿

唉 女人永遠最先派帽既一方 祝佢地下世投胎做狗乸

過來人
五年前老母鍾意第二個
老豆知
不過而家仲一齊住

我以前會諗到好偏激 依家睇化左 見到佢地各自有自己嘅生活 開開心心就夠

賺錢大法

你著左我對西瓜wo

樓主 我情況同你一模一樣
老母嫌我老豆嘈分左房訓三四年 上年發現老母wechat同第個男人話咩真心相愛 又講核突野

兩年黎老豆老母都好夜分開番屋企 但幾肯定我老豆唔會滾 我諗佢自己都可能估到少少
夾係中間 講又唔係，扮唔知又un住un住

咁多人叫你唔好搞咁多野唔聽 社工唔一定流嫁

根本你自己一早都想搞大佢 扮咩姐

我淨係見到你不斷強調覺得好嘔心

其實你真係好自私

一隻手掌拍唔響
你唔屌柒你老母佢一世都唔會知錯

屌 咁辛苦做乜撚嘢
你而家都有手有腳自己揾到食啦
你再勉強佢兩個係埋一齊都無用
有無諗過其實佢哋分開咗反而會有幸福嘅生活
唔好咁自私淨係為咗自己仲有一個"家庭"
老豆老母嘅幸福都好緊要
佢哋離咗婚唔代表你要同其中一邊斷絕關係
你仍然可以做個孝子孝女

我係咪要笑⋯⋯⋯⋯

睇完呢個po再睇返出面呻父母扑野個po 真係覺得果個樓主唔知福 父母幾十歲仲恩愛仲扑野 其實係好事

其實你老豆都一定知，邊有可能唔知呀
兩個可能都係為左你地，先至勉強住埋一齊
如果你覺得你地夠成熟，直接同你老豆老母講啦
佢地離婚，對全部人都有好處，大家開開心心，一個仲係你媽一個仲係你爸
好過而家咁一齊住但氣氛奇怪

去勾引個男人 同佢搞埋 比綠帽你老母帶 老母一怒之下同個男人分手 計畫通

其實可能你爸一早知 但太愛你媽 寧願當無事發生 但如果你揭穿件事 你爸就無藉口厲呃自己 講真 對方個心無左自己 枕邊人點會感覺唔到 甚至可能比你更早知添

打咗個冷震

勸你老豆離婚啦... 之後跟你老豆

對家庭呢樣野我好幾年前已經冇哂期望 更一早知道佢兩個關係唔會返到轉頭

做仔女嘅邊個唔想老豆老母開開心心咁過埋下半世？我唔係仲想夾硬維繁呢個所謂家庭 你當我未完全接受到又好 心智未成熟又好 做仔嘅我真係做唔出親口叫老豆老母離婚呢件事

老豆老母係咪想改變現況又係一個問題 離婚唔係單單切斷感情咁簡單 錢銀 住屋 親戚朋友關係呢啲林林總總嘅大事小事要老人家重新適應唔係易事 佢地想唔想變一回事 適唔適應到又係一回事

呀媽出面條仔擺到明唔會接濟佢 老豆又係叫雞而唔係搵第二春過人世 所以等我經濟上完全應付到佢地分開生活 將佢地嘅負擔減到最細嘅時候 我先會開口勸佢地分開

你去inbox人呀

完全可以睇得出你係一個幾自私嘅人
完全唔係將你老豆或家庭利益放先
只係顧住自己發洩情緒
亦都唔係一個願意花心機照顧屋企嘅人
出咗咁嘅事連同家姐傾下都唔肯
淨係話send條link俾佢自己睇

戥你老豆慘囉